飯民總辭後，保皇黨就係下個condom ?

執政黨無得你做

議案權力又從來嚮政府到

之前政府吹風將60歲兩蚊搭車優惠擱置

民建聯馬上哭喪咁款

政府撚狗咁撚

所以唔該唔好諗

快手總辭

鳥盡弓藏

其實已經架空左行會

咪傻啦，民建聯以後冇選舉壓力，更加話哂事

無咗飯民做稻草人

一陣新民黨自由黨呢啲扮理性政黨

屌政府小罵大幫忙都隨時得罪西環

下 點解政黨要聽民建聯支笛？

下一個輪到商界嗰堆
只為利益保皇的

兔死狗烹

好多香港人都會好開心

中國要嘅係人大式立法會，擺幾個[反對派]做老臨戥吓脚。